不分化 不督灰 不譴責 要商量 要檢討 要Plan B

大家靜下半個鐘 。
聞下對手點改變 ，
諗下可以點變通。

翻睇今日幾條片，
大肚 斬人 有車衝，
市民反應有不同！

見人應要持尊重，
見鬼可以撒米通，
見黑係咪一齊衝？

處理情況要溝通(=´∀｀)人(´∀｀=)
記得每日留留空(*ˉ︶ˉ*)
腦袋休息兼順通o(≧v≦)o

你可當我發噏風 (no problem)
只想你們收收風 (pay safe)
然後大家有排衝 (support)